無睇一排, 垃圾bitcoin又大跌

落地獄啦

圖?

1000usd 都叫大跌
樓主on9

冇實質價值嘅嘢可以炒到幾貴
主要係用嚟黑市交易 根本同黑錢交易額掛勾
愈多人洗黑錢愈貴

啲人唔係話有避險工能？

過幾個月又升返架啦
利申 前幾日放曬 又執幾皮

面交ok?

放曬
如果跌到落6000再入貨
反正實會又升上一萬

我想面交你

依家仲係8800叫大跌？？？

1000唔叫大跌
納指都係跌1000

係既未跌到0你都仲未叫破產既

用風險最高既野黎避險
到底邊個諗出黎

係,好慘

跌多2千就到啦
唔洗急wor實輪到你

買黃金保平安

係勇者你就加20x槓桿

正常波幅姐。。

唔買bitcoin

大家咪俾傻尻幣少呃到吖

就係冇實質價值咪炒得貴 有實質價值就好易計到佢嘅價值，冇嘅就計唔到，即係無限